用iPhone嘅巴絲入一入來

啊sir教精你呀

相認？

加個hyphen落去做乜鳩